{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 오드아이 키즈풀빌라"
    },
    "text": "室内の大型遊び場とぬるま湯プールがあります。 子供たちは屋外の遊び場や屋外プールでも思いっきり遊ぶことができます。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎は不可能であり、一部屋あたりバーベキュー電気グリルのご利用は20,000ウォンであり、炭火バーベキューはできません。 幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 客室内の室内プールの利用料は50,000ウォンで、夏はプールの温度を33度に維持し、冬は35度に維持します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 屋外プールは7月と8月に運営され、営業時間は09:00から18:00までです。 屋外プールをご利用の際は自由服装で帽子は必須です。 幼児は救命胴衣を着用しなければならず、保護者同伴も必須です。 飲食物は屋外利用施設では摂取できません。 ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。 その他の施設としては、脱水機、消火器、煙感知器などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "一部屋あたりバーベキュー電気グリルのご利用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内のプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "客室内の室内プールの利用料は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは7月と8月に運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は09:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用する際の服装はどうすればいいですか？",
            "answer": "屋外プールをご利用の際は自由服装で、帽子は必須です。"
        },
        {
            "question": "幼児が屋外プールを利用する場合、何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "幼児は救命胴衣を着用しなければならず、保護者同伴も必須です。"
        },
        {
            "question": "屋外利用施設で飲食物は摂取できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、屋外利用施設では飲食物の摂取はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては、脱水機、消火器、煙感知器などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 445
    }
}